香港啲巴士佬識唔識揸車

明明轉個彎仔就埋站/幾步就到燈位都要踏到盡
埋站前十米就急剎
次次都坐到嘔

唔踏盡部車係唔識行
但係停車就睇人

利申 巴士佬

快又屌慢又屌

這就是香港

慢溜又會比人屌碌車架啦
快又屌慢又屌

利申：巴士佬

屌你啦 俾得幾蚊就要人做你奴隸

講緊好短既路程 轉個短彎就停 幾步就燈位果啲
你踏到盡再急剎快得幾多

試下坐澳門巴士
你就會覺得香港好好多

有凸位都直衝 癲過過山車

有時留意到
啲巴士起步之後
前面大概40米左右就係燈位要停
都要踩到架車轉三／四波先開始收油踩brake
係咪有原因?

Tuning為左慳油頭幾個波好快轉
有d車3波可能只係30km/h咁上下
睇車速好d

新城司機似車手啲，九巴多數渣得好規矩

慣性飄移都未出啦

非繁忙時間搭過58x
好快到屯門

行高速公路唔塞車，快正常嘅😂😂

又唔見你屌下d小巴佬 ???

應該搞格蘭披治巴士賽

原本我都係咁諗，直至去澳門
澳門啲車手特別係澳巴
轉灣唔收油，有時想飛站特然有人揮手之後急剎
世界級

仲要用埋啲濕鳩大陸車

照飛站 好似係

屌埋